好憎啲人問幾成新

問一句「係咪新淨㗎？」咪得囉

唔量化
點要你寬鬆

7成新同8成新點介定？🙄

97.3515%

我反而鐘意問講明幾成新d 人果幾成去左邊

通常我都答100%

唔會答
直接問佢想睇邊度我影畀佢睇

我比較想知咩叫100%real
咁有無50%real 70%real

直接問有無崩花，八隻角六邊面都影晒就方便大家，電子野就即場撚下d制、抽插下d 插頭位，無咩大問題就返屋企即日撚一陣再check。

已經變咗唔係量詞 係助語詞
有100%係確切, 肯定好多
冇就有懷疑

影晒相，之後寫新舊見圖算

大陸有

使用時長/使用限期＝幾成新

新舊如圖